大家知道我想做警察,話我屌我,其實我都幾爽,唔該比多d負評我。

我的確係一個人渣!!